726 醫護市民 一起同行

睇到一班前線醫護人員企出嚟為香港發聲

好感動 多謝你哋為香港服務

香港公立醫院人手長期不足

你哋背負着好大壓力

大家一定要撐落去 一個都不能少

Push